ToT今朝係大帽山唔見眼鏡

想問下今朝09:30/10:30有冇人係大帽山執倒一副zoff深啡眼鏡呢？謝謝
大概咁嘅樣